香港有冇男子組合行跳唱路線又紅到？

咁多年講得出名好似得草蜢一隊？
其他都係得啖笑/紅唔起

faith

太陽鳥 登陸天堂

B.O.P.

我意思係正面地紅
唔係太柒所以紅

唔係收咗皮咩

加埋5分

E-Kids

草蜢

冇紅過

人地之前開個演唱會好多人睇

天堂鳥

收咗皮再回魂先垃圾上神檯
佢地keep住曝光一樣冇人理

風火海

一出道就紅啦，啲fans企滿三層商場

小虎隊(林利，胡渭康，蔣慶龍/孫明光)

羅文嗰隊豹小子(甘子暉，陳小春等)

草蜢

E-Kids點會無紅過啊

居然冇人講奧運六星

BOP

溫拿

喺大家樂套戲入面都叫做有跳過下嘅

EO2

你自己反省下

寒冰掌～又推甩兩件～